有冇人睇戲成日凝住凳底有隻大蜘蛛係到

睇緊戲個時爬上你身望住你

你真係好撚好笑

環球影城有套4D真係咁

why ar

8隻眼望住你

細蜘蛛恐怖過大蜘蛛喎

點解

爬落你個屎眼咪爽囉

放個屁佢地都頂唔住我啲氣流啦

突然有6尻申上嚟

你思想都幾淫賤

成日諗埋啲on9野既

死基佬咁留意我

基你老母